{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016179",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "우가닭 엄마점"
    },
    "text": "江原特別自治道 原州市万大公園通り111階に位置する牛家鶏は美味しい店として知られています。 ウガタクは鶏の肩ロース、タッカルビ、鶏モミジを専門的に販売している飲食店で、17テーブルとルーム団体席を備えています。 元々は5つのテーブルで始めましたが、単館宅地と江陵まで拡張し、安定的に本店に移転しました。 皆さんは鶏の肩ロースを初めて聞いた時、骨があって食べにくいかもしれません。 また、価格の割に量が少ないと思われるかもしれません。 しかし、牛家鶏は味と量、サービスが素晴らしく、多くの方々が訪れるグルメ店です。 宇賀鶏は鶏の肩肉とタッカルビを販売する専門店で、鶏の肩肉は一羽につき1点ずつ出される「ポガ鶏」です。 鶏の肩ロースは柔らかくて柔らかい食感で味の新世界を体験することができます。 それだけでなく、たくさんのおかずも美味しく提供されます。 ウガタクはムシル洞の美味しい店として知られており、噂で多くの方々が訪れます。 住所はムシルドン·ギルド入り口にあり、駐車はお店の周辺にありますが、席が足りない場合は農協や行政福祉センターに駐車できます。 営業時間は毎日17:00~00:00で、秋夕連休にも通常営業します。 メニューは豊富に用意されており、価格もリーズナブルです。 この文を読んでくださった皆さんをウガダクにご招待します。",
    "QA": [
        {
            "question": "牛家鶏はどのような飲食店ですか？",
            "answer": "牛家鶏は鶏の肩ロース、タッカルビ、鶏モミジを専門的に販売している飲食店です。"
        },
        {
            "question": "牛家鶏はどこに位置していますか？",
            "answer": "牛家鶏は江原特別自治道 原州市万大公園通り111階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "牛家鶏の席数はどのくらいありますか？",
            "answer": "牛家鶏は17テーブルとルーム団体席を備えています。"
        },
        {
            "question": "牛家鶏の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "牛家鶏の人気メニューは鶏の肩ロースです。"
        },
        {
            "question": "牛家鶏の駐車場はありますか？",
            "answer": "牛家鶏の周辺に駐車場がありますが、席が足りない場合は農協や行政福祉センターに駐車することもできます。"
        },
        {
            "question": "牛家鶏の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "牛家鶏は毎日17:00~00:00まで営業しています。秋夕連休にも通常営業しています。"
        },
        {
            "question": "牛家鶏のメニューは豊富ですか？",
            "answer": "牛家鶏のメニューは豊富に用意されており、価格もリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "牛家鶏へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "牛家鶏は住所がムシルドン·ギルド入り口にあります。駐車場は周辺にありますが、席が足りない場合は農協や行政福祉センターに駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ウガダクの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウガダクは鶏の肩肉とタッカルビを専門的に販売する専門店です。鶏の肩肉は一羽につき1点ずつ出される「ポガ鶏」と呼ばれるもので、柔らかくて柔らかい食感で味の新世界を体験できます。"
        },
        {
            "question": "ウガダクの営業時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ウガダクの営業時間は毎日17:00~00:00です。秋夕連休にも通常営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウガダクの場所はどこですか？",
            "answer": "ウガダクはムシル洞の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウガダクの駐車場はありますか？",
            "answer": "ウガダクの駐車場はお店の周辺にありますが、席が足りない場合は農協や行政福祉センターに駐車することもできます。"
        },
        {
            "question": "ウガダクのメニューは豊富ですか？",
            "answer": "ウガダクのメニューは豊富に用意されており、価格もリーズナブルです。また、たくさんのおかずも美味しく提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 570
    }
}